毒撚秒回

如果大家有病要打999搵人幫手啦

今日放假？

心事

事哥

我都有烏冬食

又哥

好肚餓

煮比你

我係人都叫哥

外賣番屋企食

我豬皮加烏冬

bitch妹有無事

推得巧快

Hi 側田

事仔好d

做咩咁問

琴晚離你而去了

Dllm 呢個鐘爆埋今個post！

點解要離開我。。。。

fusion

事b

佢頭先話肚痛

花心事

黑暗料理

不錯不錯

食下午茶

又話200年後會再一起

@路

當油渣麵食

做咩嘢

我都好眼瞓

未定性你再等下先啦

冇
@下路b

等到你定性

都似 有蔥蒜

各有各玩先

你有無瞓架

正

我爆
我爆爆爆

行多陣先返

有啊有啊有啊有啊

瞓陣晏教先啦

就

gogogo

同表妹八婆仔一齊瞓

買左報紙咪打地鋪囉

瞓咗係地下

唔玩了

推

買到未

你？

快啲開演唱會

係

買左三份

瞓地下對身體5好

是但

已經肚痛啦你

好眼瞓

我少少

見字買蘋果

訓啦8婆

太廢了

同我講？

用緊iphone 了

no 我剛訓醒

行行下餓暈了

咁乖乖地等我

屌你😂😂😂蘋果報啊啊啊啊啊啊啊

Fk u

未喎

繼續

坐低食緊野

炸爆佢

小姐 請問呢個位有冇人 介唔介意搭枱

boomchu喺邊

唔叫

食what

召喚佢

可以你黎到就要外賣自取

外賣？

薯粉

佢今日未上水

即刻飛過黎 趕得切的

好似好正，我食栗米六粒飯

對

Bilibala bilibala

我掛住佢

笑死

你仲有40分鐘時間

粟米正嘢

可

打機？

掛住佢把聲了

叫比我

今晚？

輕鬆 轉個彎就到

想食咩

mos

下個站就到

蝦堡

得六粒

食完可以一齊走

anytime

有粟米味

召喚楚b

各自返家

喚埋掛b

同女出緊街

冇嘢了你地可以翻翻出去

咪我囉

紫色

就今晚la屌

而家

sweet

有好多個家

咁風流

四海為家

叫佢入DC

等吃飯的節奏

兩個post 都唔見左唔識好好講野果個柒頭

從前以為有家就是安穩

有絲打召喚我

屌你老尾

bin c

Pish

快買

明天請早

同事買左 我睇完

唔爭在訂閱埋啦

請起係咪依加訂有折

係我cut 左佢轉ac

咪咁乞衣啦清果少少錢

who？

明知平 比少d就叫乞兒 姐係買嘢格價買平嘢嗰班都係乞兒

0”推

You

?

開唔開心

可以傾下計

今晚食乜好

有避風港先係

好

我焗金菇肥肉牛卷

食到好飽。。。

唔叫埋

肥肉

咁早食飯？

都唔知幾時

偷食完包薯片跟住都飽到唔使食飯

仲有好多

就係琴晚嗰包？買左昆布烏冬

係呀仲有兩包

打錯*牛
留返啲黎

大唔大包

紫色線，過黎拎

普通嗰隻我覺得唔好買牛肉嗰個烏冬好鹹

今晚食柚子蜜雞翼

好攰

圖？？

返歸未

好想游水

岩岩返到了

動森yau

om mani padme hum, hum

得返啲雞骨

想食雞骨

咪爭啦

間接同我熱吻

我狗來，比我先得唔得

拒絕

丁丁

個fd岩岩打比我話比佢條仔飛左，點安慰佢好

lm學野

咩原因

放下身段 用身體懲罰男人
收錢賣底褲賣相 賺盡男人既錢

我係

介紹個男仔俾佢

陪佢飲下酒

心也很累

為甚麼 攬你

係成塊牛肉？

dum落黎

牛肉粒太咸了

想睇六舊腹肌

agree 皮已正

想聽

又想扮frd 偽毒行開啦

我得一舊

突然覺得做人好攰

冇咩特別係有啲頹

有咩學

佢同條仔一齊7年，條仔話佢一直太依賴佢，叫佢獨立d，條仔又話因為我個fd，識唔到更多朋友，話我fd拖佢後腳

我都叫佢做ptgf

介紹清楚比佢？

對於感情問題真係唔識安慰

我都想陪

介紹我

我都想做ptgf賺錢

咁黎圍爐囉

我一聽個電話佢就喊到聽唔到佢講咩

你太短

一齊

我好長

咁不了諗起牛就想打邊爐

覺得生活唔會有咩突破
好似鹹魚咁

有冇啲咩想學想做？
係咪呢排wfh喺屋企多野諗左

圖？

我氣炸...鍋

Bb

我都想

睇下18號之前會唔會開返夜晚

問下佢吧

好耐冇去餐廳食個飯

人生有幾多個7年...

好想去讀書但有啲怕handle唔到半工讀
冇得wfh

以前仲拍緊拖唔會咁樣覺得
依家出少左街多左時間反思人生

發洩吓都幾好有時候要幫自己諗多啲

好想食夜晚啊

我都好想

牛

前排仲可以做運動
搵好多野去充實下
依家靜返落去覺得生存好有約束感

如果習慣忙可以試下

好多公司都wfh

掛住燒肉

肉

掛

單字

當時諗住會做運動卻步左

完全冇試過

佢在外國

我下個7年都不在世

我好想食

愛

喺屋企做workout

牛角

好掛住

幾個月冇食

你妹子呢

聽日去食

諗起斬燒味嗰啲燒肉

我聽日應該會出去旺角食

有諗過自己整
不過好似幾麻煩

冇人督促

上個月食左

深呼吸

點解

食咪女

想食牛角飯

死左了

我督促你

自己燒？

用氣炸鍋整

牛角？

整到？

叫佢復活？

等你介紹

尚八

我冇了 自摺緊

整到
不過都幾麻煩
準備材料都要搞一日

得
屎都比你食

[member]變態
不過我鍾意[/member]

你咪係阿爆

介紹呢度啲仔仔比佢

奧，好？

提子

好想食牛角

麻煩幫口介紹我

喺街買好似好啲

真個飯

自己整有風味啲嘅
整都應該會好友成功感

有冇人食雞

又呃我

有who

Me

唔食了

阿爆

我都想
但佢係外國

你又想害啲妹豬？

唔好害害聲

讀讀同我去食

爆返豬

有無外國巴打

妹豬配唔上你

我鐘意咪得

我同佢longd

佢邊度？

係 等緊你打比佢

Quit乜

啊！啊！啊！

做咩

好down

佳豬

Hug已經買咗甜品俾你

Mcm

Mcm豬？

名豬

香bitch hug

兩點就開始恰眼訓

麻雀

連豬同你一齊down

渣ga

早晨

Hug u tight

日日早起身

竣仔好唔好

ahhhahahhaha

Weak af

咩ar

有好有唔好 你呢！missyou><

哇 耐無見

Luv me?

加油

大粒

我例牌冇乜特別
但每日都過得好舒服

有咩唔好
唔好呃毒撚

牙街是唔是天使嚟？

Luv死你點算

做咩
京咗

聽朝見

Weak

知道

瞓未

未
等緊講故台出文

呢排有咩故好睇
近排冇乜睇故

慢慢成為貓島==

《只有做愛的時候我才聽得見聲音》（2）

推

章魚得三隻

好想瘋狂食甜品 好想大喊

打爆你個頭呀

支持你 同你一齊喊

讀讀

想食木槺布甸

然而要辛鼻涕無哂形象

喊咗先講

呢個故 第一個post我睇咗一半到就棄咗

突然想食大阪燒 章魚燒 喊5出

我真係包好左幾份禮物
求其比份佢

做咩做咩

因為章立娜？

我都好想食章魚燒
大阪燒千祈唔好去食朗豪坊嗰間好難食

你好衰囉
笑人哋着唔到條褲

屌你啦

快啲嚟啦我怕你唔夠膽咋

少見好 疫情啊

講經咩 呢排忙咩

開工 訓覺

得閒娛樂下啦

得

食開東京站 不過可能自己整

唔好打面

靠樣搵食？

你話呢🥺

好耐冇食過
自己有部機？

無 想煎大阪燒姐

早

去整

同事嚟？

大家好

放假？

讀好

但個人好懶

訓醒

屌你老母

Hello

秒

未？

對住啲冇腦藍絲真係戇鳩鳩
食餐飯都咁嘈

你好

真毒已死？

我未死

仲記得你喺度唱萬眾仰望

做咩嬲豬

2個鐘後回

未死
只係由真毒變唔毒
我有佢

收皮啦屌你

依家啲人真係好張狂

why not
依家我有佢係大晒架

偽毒都咁囂張

係唔毒

LM

你偽

夢

諗緊ringfit

我記性不嬲好

想睇你玩

我未買

見到都唔想食

見到咩先想食

見到你

伏

點解呢d男人咁衰都有女

男人不壞女人不愛

我要學做壞男人

我fd on9999

唔好咁講，愛情是盲目的

我條撚都盲左，搵唔到西

某人係時候需要被失憶

我成功了

威啦 勁啦 今期最疊馬果個就係你啦

裝gps未

多謝
我今期流行

太細姐...唔係盲左

教我

你想我被失憶？

mad哥肯唔肯收小妹做𡃁
禾識食玩訓

被失憶啲無相干嘅嘢姐

收皮
我只要佢一個
唯一同一生一世

你搵三支香同你一齊喇

無撚

成世都會記得

中出

小妹被嫌棄

狗強你有興趣嘅話記得打218 五個零就搵到我㗎喇

我啲失憶師喺流浮山度蕩失路
你可唔可以send你個地理位置俾佢地

我唔識

唔係嫌棄你一個
係嫌棄所有人
除左佢

我好專一
要學習做一位合格既伴侶

咪笑
我好認真架！

買啦買啦

咁都蕩失咗路好耐

好好笑

boom豬仔真係好咸濕

我隻眼呢個禮拜近視深咗二百度

今晚有人敲門記住開

我比愛既power令我返老還童yeeee~

未見過有人咁hyper

我會鎖好門窗

冇用 因為佢哋係飄入黎

穿牆術？

依家就比你見識下

係呀火影忍者土遁入黎

成日喇屌 我最耐沖完涼都hyper完

依家一上登就亢奮狀態
唔上都冇野 一上就諗起琴日

浪跡天涯的瘋子請入

串過馬撚

咁多負皮 啲mon po狗真係高效率

我巧京

有佢就係咁張狂

想叫佢地死出黎

恭喜

唔洗多謝

岩啊

我同你係一半
你同佢係一半

唔好刷

咁你同佢呢

我以為有一半

調去邊

又會呢個時候先咁主動

咁有幾多

咁早刷牙

好深

我以為有一半
我以為有一半
以為你會 認真的 對待我

攞個磅磅下先

Confirm我弱智
不過唔緊要

傻仔嚟嘅
歌詞嚟㗎

not all of you

食緊生果

到最後我仲係凡間
為着過去消耗所有時間

食咩生果

幫我切蘋果

咁應該幾重

刷到幾時

夠鐘出返去

橙

你係我乜水

你b仔隻狗，夠親未？

我淨係切比Bjai

公平咩

呢個世界本身就唔公平

啤一啤先啦

why啤

好耐冇見秋b

試新嘢

提子酒

單眼佬未知

想試
啤其實少難飲

講緊乜

果酒算啦 我都麻麻地啤

點解要對我唔公平？

都真

快

我唔啤了

冇錯 無謂再兜圈

想食芒果

我飲油會死

嘩咁唔好飲！

你飲埋我果份啦

已飲

咩事想飲

冇啊 純粹想咋

酒鬼

咪踢爆

番左個半月工了

咩工

想飲咪飲

工程

咩工程先？ 工程有咁多種

彤彤豬！我愛你呀！

不了

入到就最好

完左先啦 私人公司都好難捱

難捱係多野做姐
應該就唔會咁易有大件事要你上身既

落雨要人買送

唔係咁叫架咩

All fake toxic are dead

Over your dead body

They siu suk

They are dead

裝返啲香比佢哋

我

夜瞓揮手區

點先叫夜訓

Hi

我6點

六點唔叫夜瞓
係好撚早瞓

hello

咁5點半

。。。 我幾年前都仲得 而家真係唔得啦

hi

唔食嘢就肚餓
宜家無啦啦就肚痛
都唔知點好

Strong post

瞓了早抖

入測量要三思 我朋友做到出黎食個飯都唔得閒

減肥

去屙屎

好彩我仲後生

講句hi就瞓
Btw 早抖

年輕真好

真？
咁俾你講一講有啲驚

慕容繼續追擊電子雞馬俊怡Rose ma

大家唔好唔記得佢哋害咗幾多人

食野未

呃你做咩

食蕉

入職好似冇兩皮 你覺得呢

唔啦唔知點解嚟m之前好想食好多嘢
想瘋狂咁樣食

咁都至少好過我而家份工先嘅

豬

賀爾蒙呀嘛

用黎移民都唔錯架

介紹條女比你

好辛苦又唔想瞓跟住聽朝五六點食嘢

過多幾年老左真係唔可以再通頂

咁你想食咩

搵啲零卡路里嘅零食？

好想聽朝可能食通粉
或者半夜去買啲蕃茄洋蔥叮叮飯食

讀書個陣都還好 做野真係不了

屋企冇呀

但你預辛苦工架

仲買

我都想買一大堆放喺公司
呢排冇嘢做嘅時候就好想食嘢

食啲瞓暖啲好似好啲
好耐冇食過鍾意食嘅蕃茄飯

因為聽日要返工

我迫自己飲水
食零食真係好大鑊
依家個肚痛我都唔知點講

咁夜仲買

一定有 算熱門

真？
定又想陰我

有無整腸丸

點會陰你

朝頭早食真係唔怕肥 經過實驗試過
可能五點幾六點嗰陣去買

冇呀佢唔知做咩肚痛唔係肚餓嗰啲

好早

子宮搞緊野

係呀 但係唔知點解早食嘅話真係唔會重

你做緊野了？

似係 喺度收縮緊

你以為我係中學生？

因為食早餐會瘦

係 草緊血

你個名

仔

其實真係啱
就算瞓得差有食早餐係會瘦
好過我中午起身就即刻食嘢

理論上應該呢兩日會嚟
跟住好煩

咩意思先而家

以為姐姐你好後生

屌穿你個閪呀

姐姐我讚你喎

如果不吃早餐，表示從前一天吃完晚餐開始到第二天吃中餐以前，身體是處於空腹狀態，這段時間內活動所需的能量會不足，進而影響人體的正常運作，一旦營養失去均衡，就會對健康產生影響，如果是青少年早上餓肚子，身體就會挪用成長所需的能量，這樣就會造成發育不良。

特別是腦細胞，會利用葡萄糖轉換成能量，因為人體體內的葡萄糖存量並不多，雖然可以透過晚餐攝取，可是一到早上就會消耗殆盡，所以吃早餐之前人體血液裡所有的營養素含量是偏低的。

我都差唔多黎
咁岩既

真係多謝晒

你次次陰我都咁講

我之前無介紹過喎

唔洗客氣^_^

係
咁今次你想介紹邊個

( ´▽｀)

肥bb._.

Who?

大雄爸爸好無辜

你都準備做爸爸

連我都開始被人負皮

[member]

你毒到穿左

連腐皮都有分先後次序

[/member]

Hi 我係矮矮
應該冇人記得我都係返返出去

嘗試挽留

我3年前好似係個一樣名既post同人傾過計

你係臭雞

我認得樓主 所以入左黎

HI

識啲野喎！

呢排聽緊說我太清高 那個說我太討好
同埋我同你係一半你同佢係一半

我呢排聽bmw多

一呼一吸
講起autotune就好嬲好嬲
隔離鋪我講我聽開呢啲歌
有條友話呢個係垃圾

1001

早唞了

1002

1003

今次仲唔係我